連登三位一體係邊幾嗰？

連狗、肥屍、岳不群

估唔到釣到你

小心d
阿連好小氣架

阿連 你同佢好熟咩

慘過番印度
百里香老細
水牙線sales